% =========================================================
% Beschreibung:             FHS LaTex Template
% Version:                  0.1
% Erstelldatum:             08.03.2019
% Authoren:                 DAndexer, SEntacher
% Unterstuetzte Compiler:   XeLaTex
%
% Dieses Template verwendet Teile von https://de.overleaf.com/latex/templates/thesis-template-fh-salzburg/sxnzxmgwscsg
% =========================================================

% Schriftgroesse, Format etc.
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{a4wide}

%Schriftart und Sprache
\usepackage[english,ngerman]{babel}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}

%Seitenraender/Zeilenabstand
\usepackage[a4paper,left=2.5 cm,right=2.5 cm,top=2.5 cm,bottom=3 cm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\headheight}{18pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1pt}

%Formatierung der Fussnote
\usepackage[bottom,hang]{footmisc}

%Formatierung für Kopfzeile
\usepackage[headsepline,automark]{scrlayer-scrpage} 
\setlength{\headsep}{15mm}
\clearpairofpagestyles 
\ihead{\headmark}
\ohead{\pagemark}
\addtolength{\topmargin}{1\baselineskip}

%Zusatzpakete einbinden
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{subfig}
\usepackage{url}
\usepackage{minted}
\usemintedstyle{borland}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Erweiterungen fuer Literatur
\usepackage[style=ieee]{biblatex}
\usepackage[babel,german=guillemets]{csquotes}
\bibliography{Bibliography}

%Metatags
\title{FHS Template}
\author{Stefan Entacher, Dominik Andexer}
\date{Monat Jahr}

%Beginn des eigentlichen Dokumentes
\begin{document}

%Seitenzahlen deaktivieren
\pagenumbering{gobble}

%Einbinden der Titelseite
\input{Title}

%Einbinden der Eidesstattliche Erklaerung
\input{Affirmation}
\newpage

%Einbinden des Abstracts
\input{Abstract}
\newpage

%Seitenzahlen aktivieren und auf roman setzen
\pagenumbering{roman}
\ihead{}

%Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\newpage

%Abkuerzungsverzeichnis
\input{Abbreviations}
\newpage

%Abbildungsverzeichnis
\listoffigures
\newpage

%Tabellenverzeichnis
\listoftables
\newpage

%Listings
\listoflistings
\newpage

%Seitenzahlen auf arabic
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

%Einbinden der Textbausteine
%Generell empfiehlt es sich, fuer jedes Kapitel ein eigenes File zu erstellen
\include{Einleitung}
\newpage

\include{Theorie}
\newpage

\include{PraktischerTeil}
\newpage

\include{Zusammenfassung}
\newpage

\include{Anhang}
\newpage

%Einbinden des Literaturverzeichnisses
\ihead{Literaturverzeichnis}
\printbibliography[title={Literaturverzeichnis}]
\end{document} 